志雲頻道 疫苗係咪打得好快啲死去打？ 點解世衛喺武漢啲工作咁遮遮掩掩？ 點解中方安排佢哋睇展覽？

#盧寵茂 #科興 #國藥

【時事短評】
志雲頻道
疫苗係咪打得好快啲死去打？
點解世衛喺武漢啲工作咁遮遮掩掩？
點解中方安排佢哋睇展覽？
（2021年2月1日）

志雲頻道 stephenchannel
127K subscribers

疫苗係咪打得好快啲死去打？點解世衛喺武漢啲工作咁遮遮掩掩？點解中方安排佢哋睇展覽？

#盧寵茂 #科興 #國藥 #第三期數據 #譚德塞 #武漢 #尋找病毒起源 #人民至上生命至上 #華南海鮮批發市場